痴L缐歌唱比賽

痴撚線..

居然冇嚇到暈

好精彩

支那仔

缐

屌

負評喺比你個”線”字嘅